去年聖誕涉襲警 被告目擊手足遭掌摑後「喊晒震晒」不敢找律師 警長威嚇：「你要玩，我今晚拉你入房除晒衫，再打你都仲得！」

去年12月25日聖誕節「和你Shop」行動期間，三名青年被指在沙田新城市廣場襲警及非法集結，案件今續審。兩名被告出庭自辯，聲稱雖然知道有要求律師陪同錄口供的權利，但遭警員兇惡地威嚇，擔心要求見律師或保持緘默的話，會被針對及襲擊，故「唔敢冇嘢講」，並在不符合事實的書面供詞上簽署。當中一名未成年被告更謂，目睹警員掌摑保持緘默的被捕者，警長更威嚇該人稱：「你要玩，我今晚拉你入房除晒衫，再打你都仲得！」

首被告今出庭自辯，稱當日在商場3樓被捕時，遭警員噴胡椒噴霧及棍毆三下，而他當時並不知被捕原因。他被捕後要求洗眼，但有防暴警威嚇謂：「係咪要水呀？我成枝淋落你個頭度！」

其後邱被帶返警署一間房內，與9名被捕人士一同錄取會面紀錄。他否認如紀錄顯示曾稱「當時好迫，唔小心同其中一個警員有碰撞，對唔住」及「我見到好多人喺3樓搗亂，但我冇參與」。

邱坦言，雖然知道被捕者有權要求律師在場，但因錄口供前受警員威嚇，加上警員沒詢問，故他不敢要求見律師。他強調有關證供是在非自願情況下錄取。雖然他自知有緘默權，但因感到害怕而「唔敢冇嘢講」。

次被告麥姓男生則自辯稱，當日警員12799在警署為他錄口供前，謂「依家錄一份簡單嘅口供，之後錄一份更加詳細嘅」，並稱：「你唔使律師㗎啦？」當他考慮需否找律師時，聽到夾板後有一把響亮及兇惡的聲音稱：「你哋唔使搵律師㗎喇，你哋有錢畀咩？」雖然他自知有權見律師，但聽到上述說話後「有少少卻步、有啲驚」。而警員12799亦表明：「要搵律師就有排等，不如快快脆脆錄左佢。」

麥進一步解釋指，錄口供期間警長34696再走過來，兇惡地再呼喝問：「邊個冇嘢講呀？」並問正替他錄取口供的警員12799：「呢個係咪冇嘢講？」12799聞言搖頭，隨即望向他，謂：「你唔使驚，你有啲有嘢講，有啲冇嘢講，唔好全部冇嘢講就得。」麥認為只要聽話便會沒事，害怕會被針對，故即使口供內容不屬實，他亦簽署。

麥又指，錄口供期間，另一名馬姓被捕者疑因不肯答問題，遭警員12799突然用手掌摑臉部三下，並一邊打一邊罵：「忍咗你好耐喇，唔使咁X串！」麥憶述，馬被摑後「喊晒、震晒」，麥感到非常震撼，害怕會受襲，不敢不合作。

死黑警

班狗嘅本性就係咁撚樣
利申 多年前機鋪查牌，睇住條狗的個o靚仔入暗角

警長更威嚇該人稱：「你要玩，我今晚拉你入房除晒衫，再打你都仲得！」

我上年已經話
一味教人講「我冇野講」呢句
係果啲街都未撚出過既智障先會咁教

我呢一年都聽唔少 啲後生仔比人打到仆街
搞到招供時認既罪仲重過原本既罪
可惜成班連登蠢人當時唔明
三句唔埋第四句已經話我三毛五毛

次被告嗰part直頭係bad cops good cops寫實例子

你話無姦過女手足我真係唔信

班狗連做人資格都冇

我就係冇野講果個，我成功左，連起訴都起訴唔到我。 你比人拉過未？ 你憑咩教人？

用咗幾廿年都係呢招

個個都律師咩 亂咁答野 好多單都係錄影會面果時話佢招認左 無得打
對普通人黎講 講我無野講係無咁易出事
俾人打都係打四十八個鐘 坐就坐幾年

冇信過黑警

同意，條友憑乜講"我冇野講"冇用

慳D LA狗仔, 比人打到講野同自己講野完全唔到.

班狗要殺要姦要推落樓推落海變浮屍都得, 無野講係最佳策略. 叫人同狗合作就收皮LA.

你唔撚係五毛, 係賤狗咋.

你就真係智障啦 你知唔知份口供最大作用係咩？你估真係俾你解釋？
咪撚水鳩人認罪啦，你真係信黑警咁講認左判輕d ?

12799 有冇仔女

狗 請幾多pr都無用

阿sir, 使唔使個sub 自己寫自己admit 等你咩都唔使做

on9
收皮啦你

師兄係咪成日開口夾着脷得罪人啲人

警暴馨竹難書

啲狗搞幾多pr都無用

死全家 係呀話緊mon post嘅狗

放過D警察啦，你哋唔係捉到都放走咩

清算來了

期待ching 你下次狗屋撚狗

屌又玩good cop bad cop 嚇手足

第一份口供係冇律師在場情況下如果整完左係好難推
你唔想講可以講身體有問題要去醫院先無法正常錄
老實講班狗咬人都係48粒
你一認就係講緊10年以下加埋呢10年冇得做任何野
當然睇返當時係唔係叫做斷正曬
你斷正上庭認先有減
如果冇斷正又唔知自己有冇事就唔好亂講野
禍從口出

推

死黑警死全家

細路仔唔敢出聲

只係你好彩，冇遇到啲癲狗，唔代表間間狗屋都適用

push

我呢一年都聽唔少 啲朋友冇野講之後 根本就告唔到

癲狗

戇鳩

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

我都有聽講幾單，但亦有唔少係屈打成招，睇彩數睇你遇著咩狗

狗官又會盲

特別係而家咩Q都暴動
一唔小心上左身, 就肉隨針板上, 任佢告咩罪

話你三毛五毛益左你啦死黑狗

Push

係冇嘢講就係冇嘢講
你估你講完之後唔會打鳩你咩？唔會挫條重罪咩？

好多狗上連登架

梁滲ink: 以國家名義，殺人都無罪!!!

狗官：睇唔到 聽唔到

你地真係咁憎我地？

死警死全家

番去考英文listening啦智將

白警撚、大愛左膠唔敢入嚟

睇戲成日見嘅電話簿係真實存在
好多人以為拍戲先有

UP得就UP
你堅持無野講佢根本吹你唔漲
講愈多野=愈多野可以入你

搞到班狗嬲到仆街

你唔好弱智啦
合作死得仲金

係咁嫁啦 成王敗寇

其實d 死差佬係咪變態？對住個男人都要除3 又剩 🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

告唔到還告唔到 比人打到仆街還比人打到仆街

對住啲後生就又打又殺 幾撚威
對住啲逃犯就放生睇唔到
屌你老母黑警

任達華PTU

仆街

黑警冇人性

收皮啦，佢要打鳩你，你有冇野講佢都會打鳩你

黑警

打人真一定有嘅

所有謠言在官方否認前勿信以為真

咁廢而家先推翻口供 傻既

冚家剷黑警

on9唔洗衝出嚟嘅

點會吹唔漲？唔講咪打到講，大把手足被捕時無傷，上到庭就個個骨折
你有冇去過旁聽？

好簡單，睇你想坐幾碌定係狗屋比人打但係如果你真係講錯嘢就只不過係喺狗屋俾人打定係入去俾人打嘅分別

一向都大撚哂架啦，睇下有幾多投訴告得入就知啦

一定有啦
只不過依家只係對付黃絲

你條傻閪MON PO狗

同埋主要都要睇番你係咩事被狗拉普通罪行如非法集結都可能好少少
但例如好似之前提堂嗰個爆炸品案手足咁，一開始唔肯講，被狗毆到骨折再加要脅會搞佢老婆同阿媽，佢係嗰啲環境下點都要講啲野

旺角班狗最冷血, 幾單手足被打頭打眼見紅
當然好多普通case你企硬無問題
防暴狗捉+做記錄個啲就大機會被打到重傷

你以為積極協助調查可以幫到你澄清或者脫罪？錯撚晒
班狗拉你果下已經有先設立場
你份口供對於你脫罪或者不被起訴唔會有幫助
無論你講乜嘢 你嘅口供最後都只會被曲解黎去協助控方起訴你
所以唯一可以做嘅嘢就係喺律師未到之前
唔講任何野

咁都係嘅但係講之前真係要諗清楚儘量唔好講啲對自己不利嘅嘢

岩呀，好睇你犯咩案+遇到咩狗....

黑警死全家 ! 等天收

好慘
但兩日後冇人記得

宜家連電話簿都唔用
你見好多骨折就知咩事

依班根本就係恐怖分子
收緊香港人錢打返香港人咁撚賤種仲當自己係正義

啲狗官唔會信架，勸律政屍反告你用閪襲警。

721 被人打都暴動啦，受害人變被告唔出奇

非集9咬個堆咪會放
但真係整爆炸品 / 屠龍 / 出火魔個班佢地點都會打到你認

唔想自爆
你唔好講到無野講呢招無用
會害撚死好多人

返工人多+ 重gear咪串柒柒
你有冇見邊條契弟放工後敢認自己係狗

捽甩佢你估係流架咩

低調啲啦Joey

無人記得你上年講過乜囉
馬後炮

黑警死全家

D狗衝晒入黎叫人認

屌啦媽
法庭有份助長黑警氣焰

咩三毛五毛
根本就係死曱甴

其實有律師都係咁教 係等埋律師先落口供 廢事講錯野

同埋預到瘋狗 你講mud撚都哂氣 反正都係老屈
咪混淆視聽

你都咪話
早排FACEBOOK唔知做乜鳩推薦D唔撚識既人比我
撳入去睇成班後生狗出撚晒樣地球POST SHARE埋班賤種港人港地既POST
荒死人唔知佢做狗咁

死黑警 落地獄啦

我成日講，其實係一個loop嚟
本身呢啲嘢係真，所以拍咗出嚟
佢哋睇完又學返，無形中又覺得合理，覺得差佬就係要呢種image，就係要呢種處事手法，甚至乎覺得咁樣先係有型，有威嚴，又夠「電影味」

仲要香港一年到黑鬼咁多啲警匪影視題材
真係多得呢啲嘢唔少，形成一個惡性循環

出去飲開酒
有人飲大左搞興左班狗
捉人上唐樓後巷打見唔少啦
班狗做法幾拿渣根本出黎玩過就知仲要20年前同20年後都係一樣咁黑

班仆街死黑狗 幾廿年黎都係咁做野架啦
有個蒙住雙眼既法庭縱容住 就越做越出面啫

從來冇講過呢招冇用，但唔好講到可以一招走天涯

樓上有巴打話自己用呢招成功過，我都信佢喎，但同時有大把失敗嘅例子，我只係旁聽過3單案，但其中兩單已經係屈打成招，由事發到上庭已經大半年，但手足上庭嗰日仍然 gut下gut下，要由律師向官投訴係狗屋一路俾狗打一路落口供....

你用呢招成功過係你好彩，唔代表次次work

屌你上面講撚到好似無用咁

喂 死曱甴 返你曱甴屋啦

#51，#120 自己睇
我完全冇講過冇用，但樓上有位巴打怪手足點解唔好似佢咁唔保持緘默，我先出聲話佢知，呢個方法唔係次次work, 唔好諗住一招走天涯，亂咁怪其他屈打成招嘅手足

黑警真係香港垃圾

香港有法治？just a joke

所以冇一個警察係無辜嘅

屌你老母 私刑

人多+ 重gear+ 冇number+ 蒙面

我都係到，隻狗見到個𡃁仔條頸有紋身，問佢點解咁邋遢
之後仲叫佢捽甩個紋身佢

死黑警

但最基本日常生活杯葛啲狗都好多人做唔到

你on9
你保持無野講係你嘅權利
佢打你恐嚇你係佢無料入你唔到，
只可用逼你自招，
再暗示你唔用律師，咩撚都簽曬佢
無證據無口供佢點入到你，
拎到上庭咁咁撚柒囉，又比法官串

自己睇#120
被捕嘅仲要大部分係十幾廿歲後生仔，佢地係狗屋俾狗恐嚇、圍毆到骨折，你憑咩要求佢地仲可以粒聲唔出

當然保持緘默係最好，但現實係咪真係次次得？怪嗰班被屈打成招嘅手足有咩用？

屌你死黑警

呢班畜牲，唔知世界有無報應，但呢啲持強凌人嘅行為已經枉稱為人

黑驚死全家

不嬲都只你一班社會垃圾

其實班狗咁鍾意打 有無諗過起個擂臺真係赤手空拳隻抽隻?

個個都指證警暴
希望有用啦

今年嘅冬至願望依然係黑警死全家
希望每個施暴者死前承受返受害者嘅一千倍痛苦被慢慢折磨咁死

無怪手足嘅意思，只係覺得明屈9你嘅時候，
如果係因為呢啲那渣手段就令人被自招入罪好不值
而家係明明無做過都要你認喎，
無人證物證，自招就最有力嘅證據
入左要坐監，要失去自由，
而家你認左罪人地唔搞你咩？

機舖比人查果班依家咪做左警察

未必嘅 打機啫又唔一定係黑社會

非膠